覺唔覺呢排香港發生咁多事係因為達哥唔開台???

你開心啦達狗